浪費時間啊！！！

番左三日
（其中有一日請Sick leave，所以得兩日）
真心覺得間公司唔適合
我都覺以免浪費大家時間速戰速決

打算whatsapp quit:
:I want to quit this job I tnink I am not suitable
:So u did not want the job, i had asked ubif u really wanted to work
I just think I am not suitable
why
to be honest, i have a better offer.(其實無但唔想串問先咁答）
I wish your company every success in the future.
Why to started the work then ?So u said u are sick and go to an interview ?
before i start work here
This is not very ethical to leave like that for money，But u can do it, that is the law

（張圖係佢send過黎）
U wasted our time to train you

中文版

係講我想走因該唔識合(只是做左兩日）
之後老闆打爛沙盤買到盡
我就答見到有好offer（想打發左佢唔好追問）
之後佢認為你係請病假見工
屌本身好黎好去唔想直接講公司壞話
依家仲比佢話番轉頭，
話我因爲咁不道德、浪費佢既時間

好彩走撚左咋屌你
原來條友痴撚線架

無端白事俾人人身攻擊
幾日覺得唔啱梗係走㗎啦
唔通做咗兩個月先同你講話唔啱咩
你自己都要搵人頂替
都嗰時走咪仲仆街！？

大家有無遇過咁既老闆/上司

唔駛理佢都戇撚鳩

身邊好多朋友都話同佢講咁多真係戇鳩
真接拎番d野走
但以佢性格聽日一定捉住我黎罵
仲要講英文，淨係諗到fuck you想同佢講